<document xmlns="http://maven.apache.org/changes/1.0.0"
	xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
	xsi:schemaLocation="http://maven.apache.org/changes/1.0.0 http://maven.apache.org/xsd/changes-1.0.0.xsd">
	<properties> 
		<title>DocWay4</title>
		<author email="mbernardini@3di.it">Mirko Bernardini</author>
	</properties>
	<body>

		<release version="4.6.0" date="2015-12-01">
			<action dev="abarducci" type="add" date="2015-11-30">
				Aggiunta delle console Decretazioni, Ordini e Fatture per APV.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2015-11-27">
				Rimosso dal progetto il componente server dei WS di SoginSAP per problemi di compatibilità e maggiore difficoltà di 
				manutenzione in fase di installazione (la versione attualmente inclusa nel progetto non risulta funzionante neppure
				sul cliente, viene utilizzata per la chiamata la vecchia webapp 'SoginSAP'). 
				Occorre scaricare ed installare lo specifico modulo "SoginSAPDocWS". 
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2015-11-25">
				Caricamento del file di properties di soginSAP (da url PrettyFaces) tramite modulo configuratore (riscontrato durante la verifica del Task #4289).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2015-11-23">
				Aggiunto un messaggio di warning nelle pagine di ricerca in ACL in caso di restrizioni parziali su anagrafica. Per restrizioni parziali si intende 
				il fatto che un operatore sia privo di restrizioni su anagrafica interna ma non sull'esterna o viceversa. Richiede l'abilitazione dal file docway.properties 
				(abilitaWarningSuRestrizioniParziali=si).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2015-11-18">
				Aggiunto un tema specifico per Equitalia in modo da facilitare il riconoscimento dell'archivio al quale è collegato l'operatore.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2015-11-16">
				Possibilità di definire dei livelli di visibilità personalizzabili tramite i quali esterndere quelli classici di DocWay:
				(*) I livelli custom devono essere definiti attraverso la property 'livelliRiservatezzaPersonalizzati' all'interno del file it.highwaytech.apps.generic.properties
				(*) Per completare la configurazione occorre seguire le istruzioni specificate all'interno del file di properties (completamento file dei diritti, etichette da utilizzare per le visibilità custom, ecc.)
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2015-11-16">
				Limitato (come da specifiche SdI) a 255 il numero di caratteri nella motivazione di rifiuto di una fatturaPA passiva.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2015-11-06"> 
				Gestione della motivazione di rifiuto di una fatturaPA attiva/passiva: notifiche di esito committente (EC) e notifiche
				di esito cedente (NE).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2015-10-29">
				Applicate le restrizioni su AOO in ricerche su anagrafica interna/esterna in modo da 
				supportare installazioni multi-aoo con anagrafiche esterne non condivise (caso di archivi ACL accorpati in 
				uno unico con conflitti su codici).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2015-10-27">
				Aggiunto cod_amm_aoo nel caricamento di rif esterni dal documento.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2015-10-26">
				Corretto bug in lookup su ruoli in rif interni: Non venivano filtrati i risultati in base all'AOO di appartenenza del documento/fascicolo.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2015-10-23">
				In caso di lookup su mittente/destinatario (inserimento di doc in arrivo/partenza), se si seleziona una persona esterna non deve essere possibile
				inserire una persona da lookup su firmatario/cortese attenzione. L'inserimento del firmatatario/cortese attenzione ha senso solo se è stata
				selezionata una struttura esterna come mittente/destinatario. (Task #3960)
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2015-10-22">
				In ACL, anche per utenti privi di restrizioni sulla propria AOO, in fase di inserimento persone/strutture interne, profili, gruppi, ruoli o AOO
				non è possibile modifica i cod_amm e cod_aoo di default (in questo modo si evita un utilizzo potenzialmente "pericoloso" di ACL).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2015-10-22">
				Corretto bug in selezione di gruppo di diritti con nome duplicato su più archivi (es. Riservatezza) in inserimento/modifica/visaulizzazione
				di persone interne/profili.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add">
				In ACL possibilità di attivare, per gli utenti privi di restrizioni alla propria AOO, una select per selezionare l'AOO sulla quale
				filtrare i risultati delle ricerche in ACL (solo se attiva la configurazione di archiviaoo.xml).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add">
				Definizione dei gestori di caselle di archiviazione e interoperabilità in ACL (modifica di PEC): 
				(*) Possibilità di specificare, per ogni casella, gli utenti che possono modificare i dati della casella stessa;
				(*) Sono stati definiti due livelli: "Titolare" e "Cambio Password". Un utente con assegnato il livello "Titolare" può modificare
				ogni dato relativo alla casella, mentre un utente con livello "Cambio Password" può solamente modificare lo username e la password da utilizzare
				per la connessione alla casella. 
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add">
				Aggiunto alle Smart Actions di un documento/fascicolo il pulsante di cambio proprietario ("Proprietario" sul documento e "Trasferisci" 
				sul fascicolo).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add">
				Eliminati tutti i riferimenti a broker.jar e common4.jar. Spostati i metodi chiamati in specifici JAR di utilities.
			</action>
			<action dev="aalberghini" type="add">
				Passaggio a Maven.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add">
				Encoding dei contenuti (documenti xml) da ISO-8859-1 a UTF-8.
			</action>
		</release>
		
	</body>
</document>