<document xmlns="http://maven.apache.org/changes/1.0.0"
	xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
	xsi:schemaLocation="http://maven.apache.org/changes/1.0.0 http://maven.apache.org/xsd/changes-1.0.0.xsd">
	<properties>
		<title>DocWay4</title>
		<author email="mbernardini@3di.it">Mirko Bernardini</author>
	</properties>
	<body>
	
		<release version="4.14.1" date="2019-10-03">
            <action dev="tiommi" type="fix" date="2019-09-26">
                Reso visibile il menù delle vaschette anche per le risoluzioni inferiori ai 988px (bootstrap xs)
            </action>
			<action dev="dpranteda" type="add" date="2019-09-26">
				Integrazione Firma Remota OTP Uniserv (UNIMATICA)  (Task #18017).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2019-09-25">
				Smistamento documenti da MSA in base all'indirizzo email del mittente (Task #19514).
			</action>
			<action dev="rtirabassi" type="add" date="2019-09-24">
				Reso capillare l'invio di notifiche ai riferimenti interni, introducendo una nuova voce di profilo nel file it.highwaytech.apps.xdocway.properties, "CheckboxEmailNotificaCapillare".
				Il valore 'si' attiva la modalità capillare che inibisce il checkbox "Invio Mail di Notifica" ed accende un checkbox alla sinistra di ogni riferimento interno.
				L'invio di mail è condizionato comunque dagli altri fattori di filtro (non si manda la mail a chi edita il record, non si manda la mail a chi ha notifica differita) (Task #12596).
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2019-09-23">
				Aggiunta la possibilità di inserire allegati nelle annotazioni / postit (Task #11687)
				N.B. richiede aggiornamento dei conf di archivio.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2019-09-23">
				Ricerca e visualizzazione di documenti in attesa di rifiuto a causa di allegati non supportati (documenti registrati in 
				bozza tramite MSA) (Task #18041).
			</action>
		</release>
	
		<release version="4.14.0" date="2019-09-23">
			<action dev="dpranteda" type="update" date="2019-09-17">
				Esecuzione automatica dell'applet di firma digitale mediante chiamata con protocollo jnlp. (Task #19479)
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2019-09-16">
				Supporto ad Apache Tomcat ver. 8.5 (Task #19294).
			</action>
			<action dev="rtirabassi" type="fix" date="2019-09-13">
				Apertura del dialog di richiesta di scansione di ulteriori documenti su IWX sempre in primo piano (Task #19464).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2019-08-01">
				Eliminati il pulsante di notifica esito della fatturaPA in caso di destinatario privato (Task #19191).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2019-07-23">
				Eliminati gli stati del documento relative a fatturePA in caso di destinatario privato (le fatture vanno considerate implicitamente 
				accettate) (Task #19191).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2019-07-23">
				Rimosso escape degli URL di caricamento dei manuali online di DocWay e ACL.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2019-07-04">
				Nuove implementazioni su campi custom (REALIZZATO PARZIALMENTE SULLA VERSIONE 
				PRECEDENTE, MA A LIVELLO UFFICIALE DEVE ESSERE RILASCIATO CON QUESTA RELEASE) (Task #18067): 
				(*) Validazione di campi numerici e di tipo data tramite controllo sul valore minimo e massimo previsti;
				(*) Possibilità di abilitare il prepend di un carattere su un campo testo fino al raggiungimento di una lunghezza massima;
				(*) Possibilità di rendere obbligatori o visibili alcuni campi in base alla selezione di specifici valori da una tendina custom (relazione fra campi custom);
				(*) Possibilità di cambiare il valore della classificazione in base alla selezione di determinati valori da una tendina su campi custom;
				(*) Possibilità di definire lookup misti su campi custom (lookup che permettono la valorizzazione di campi custom e non, es. RPA del documento);
			</action>
		</release>
	
		<release version="4.13.2" date="2019-07-22">
			<action dev="tiommi" type="add" date="2019-07-08">
				Aggiunto campo custom di tipologia numero-anno
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2019-07-04">
				Integrata la liberia DSS per l'estrazione dei dati e la validazione delle firme digitali
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2019-06-20">
				Corretti i controlli di obbligatorietà su destinatari di documenti e repertori in partenza (Task #18090).
			</action>
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2019-06-19">
				Abilitato il pulsante per la stampa senza segnatura anche per i repertori di tipo varie se la property abilitaSegnaturaRepertori=si
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2019-06-19">
				Gestione TAGS di archiviazione: Archiviazione documenti tramite TAGS presenti sull'oggetto del messaggio 
				elaborato da MSA (Task #18039).
			</action>
		</release>

		<release version="4.13.1" date="2019-06-07">
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2019-06-07">
				Ripristino del flag "Doc non fascicolati" in caso di reset del form di ricerca di documenti (Task #17962).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2019-06-06">
				Corretta etichetta property associata alla funzione di ricerca documenti non fascicolati (Task #18030).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2019-05-27">
				Implementazione delle caselle di import: Caselle per le quali i messaggi da elaborare non corrispondono ai messaggi letti 
				dalla casella ma risultato allegati ad essi - messaggi con allegato un altro eml. (Task #17664).
			</action>
		</release>
		
		<release version="4.13.0" date="2019-05-27">
			<action dev="lsopko" type="update" date="2019-05-22">
                Modificato il titolo nella lista alegati del fascicilo del personale
            </action>
            <action dev="mbernardini" type="add" date="2019-05-04">
                Aggiunto tema grafico per "Fondazione Scuola Beni Attività Culturali"
            </action>
            <action dev="tiommi" type="update" date="2019-04-17">
                Rispondi/Risposta abilitato anche per i repertori
            </action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2019-04-16">
				Aggiunta la ricerca di documenti non fascicolati su pagina di ricerca documenti (Task #17658).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2019-04-16">
				Possibilità di disabilitare tutte le stampe o esportazioni (funzioni di lunga durata con loadingbar) nella fascia oraria di sovraccarico del
				sistema (Task #17652).
			</action>
		</release>

		<release version="4.12.5" date="2019-04-04">
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2019-03-13">
				Fix dei css in Genera Anteprima di Ricerca per IE11 per CorteCostituzionale
			</action>
            <action dev="tiommi" type="fix" date="2019-03-03">
                Aggiunti css personalizzati Corte Costituzionale
            </action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2019-03-01">
				Ricerca di documenti attraverso i dati del registro di emergenza (Task #17333).
			</action>
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2019-02-27">
				Corretta disposizione pulsante elimina tutti i selezionati nello showdoc@raccoglitore@INDICE
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2019-02-25">
				Smistamento fatturaPA agli assegnatari in base all'indirizzo email presente sulla fattura e non alla mailbox alla 
				quale è stata spedita la fattura da parte dello SdI (Task #17297)
			</action>
			<action dev="lsopko" type="fix" date="2019-02-25">
				ERM017280 : - iwx.runtime.js agiustato scan multiplo con QRCode  
			</action>
		</release>

		<release version="4.12.4" date="2019-02-25">
			<action dev="tiommi" type="add" date="2019-02-22">
				Alcuni sviluppi per Corte Costituzionale:
				(*) Aggiunta logica e properties specifiche per l'idividuazione e per la stampa dell'indice del raccoglitore Ufficio Ruolo
				(*) Cambiata la logica con la quale viene mostrato l'oggetto per la stampa e corretto il fatto che non si vedesse in showdoc-preview
				(*) Implementata l'eliminazione massiva di documenti del raccoglitore indice.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2019-02-20">
				Inibita la visualizzazione di file allegati ad un documento per il quale è in corso la verifica di virus per ogni utente che non risulta
				essere l'incaricato dell'analisi di virus (Task #17267).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2019-02-14">
				Rimosso pulsante di cambio di RPA da azioni rapide su un documento in caso di documento fascicolato (Task #17233).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2019-02-14">
				Assegnazione del flusso di verifica virus ad un ufficio (UOR) anziché ad una persona (RPA).
			</action>
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2019-02-14">
				Sistemata visualizzazione delle voci d'Indice durante la selezione per la stampa
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2019-02-08">
				Aggiunti i pulsanti di inserimento sottofascicolo/inserto/annesso sul popup di fascicolazione di un documento (Task #17163).
			</action> 
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2019-02-08">
				Mantenimento dello stato 'popup' in caso di navigazione gerarchia fascicolo in popup di fascicolazione di un documento (Task #17163).
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2019-01-30">
				Merge con il branch di sviluppo di Corte Costituzionale:
					(*) Puntatore modifica rapida alla voce d'indice in lavorazione
					(*) Evidenziazione della voce d'indice in lavorazione
					(*) Pulsantiera replicata in alto nella modifica rapida
					(*) Glyphicon modificate per apertura/chiusura metadati
					(*) Aggiunta opzione colore nella strumentazione dell'editor web
					(*) Riduzione ampiezza menù contestuale raccoglitore (portare su 2 righe invece che 3)
					(*) Eliminato pulsante link per i raccoglitore di tipo indice.
					(*) Riduzione altezza header (tema specifico custom per corte)
					(*) Selezione multipla su voci d'indice per operazione massiva di setting dello stato del documento
					(*) Aggiunta sottovoci in numero definito dall'utente
					(*) Correzione label 'Visualiza'
					(*) Preview documento automatica dopo inserimento di documenti nel raccoglitore Indice
					(*) Correzione dei refresh AJAX
					(*) Funzionalità di duplicazione di un raccoglitore di tipo Indice
					(*) Pulsante per lo scrolling al documento correntemente in preview
					(*) Funzionalità di rimozione del raccoglitore Indice e di tutti i suoi docs
					(*) Funzionalità di riapertura di una ricerca chiusa a seguito della generazione della ricerca
					(*) Info per inserimento massivo di docs
					(*) Adattamento apertura menù contestuale per contenere più voci
					(*) Pulsanti per la cancellazione della formattazione di TinyMCE
					(*) Correzione bug TinyMCE (mancanza di una icona per la funzione "seleziona tutto")
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2019-01-30">
				Corretto il formato dei titoli di tutti i lookup verso ACL (Task #17081).
			</action>
		</release>

		<release version="4.12.3" date="2019-01-28">
			<action dev="lsopko" type="fix" date="2019-01-28">
				ERM016747 : 
					- setup_iwx.msi added link to auto-startup folder
			</action>
			<action dev="lsopko" type="fix" date="2019-01-25">
				ERM016747 : 
					- disabilita sstunel
					- diminuisce numero di eventi del progress, e cambia modalita di gestione della coda dei eventi
					- polyfill per findIndex in docway.js
			</action>
			<action dev="lsopko" type="fix" date="2019-01-15">
				ERM016747 : 
					- bug del IWX per il download massivo, aggiunto sync su file del job, e limitazione a max 10 file in stesso momento.
			</action>
			<action dev="lsopko" type="add" date="2019-01-15">
				ERM016747 : 
					- modifica principalmente iwx.runtime.js per gestire le stampe in bulk con aggiunta dei file e download dei file via IWX
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2019-01-10">
				Flusso operativo di verifica di virus su file allegati ad un documento (Task #16758).			
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2019-01-07">
				Controllo validità della voce di indice in 'Ripeti Nuovo' di un documento. Eventuale warning in caso di voce indice non presente (Task #16837).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2018-12-06">
				Aggiunta della colonna Società in caso di ricerca su archivi multisocietà (Task #16744).
			</action>
		</release>

		<release version="4.12.2" date="2018-11-28">
			<action dev="lsopko" type="fix" date="2018-11-21">
				ERM016618 : bug del messagio del loading bar
			</action>
			<action dev="lsopko" type="add" date="2018-11-21">
				ERM016618 : - midificate le i18n
				- aginuto pulsate smartActionsFasc.xhtml
				- modificati e tooltip in smartActionsFascTree.xhtml
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2018-11-15">
				Aggiunto un alert di conferma sull'operazione di trasformazione di una bozza in documento non protocollato (Task #16376).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2018-11-08">
				Aggiunta di un link prettyFaces su ACL per il caricamento di una generica risorsa (struttura interna/esterna, persona interna/esterna).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-10-29">
				Ripristinato il funzionamento della procedura di rigenerazione della gerarchia fascicoli da strumenti di amministrazione
				di DocWay (Task #16428).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-10-24">
				Ripristinato il funzionamento del check bozza di default su repertori in partenza (Task #16395).
			</action>
			<action dev="lsopko" type="add" date="2018-10-09">
				ERM015806 : visibilità del  pulsante 'albero fascicolo' e legata alla property 'pfolders.active' 
			</action>
			<action dev="lsopko" type="add" date="2018-10-03">
				ERM015806 : - Aggiunto un pulsante visibile su Fascicolo del personale principale 
				che consenta di accedere a una maschera di visualizzazione della struttura completa del fascicolo (e quindi dei sottofascicoli e degli inserti) 
				in cui sono evidenziati gli inserti che contengono almeno un documento; 
				inoltre è presente l’indicazione del numero dei documenti contenuti per ogni livello (fascicolo, sottofascicolo e inserto). 
				A livello del Fascicolo principale, è conteggiato il numero totale dei documenti contenuti nel fascicolo, sottofascicoli/inserti inclusi. 
				- Aggiunto un pulsante, visibile sulla maschera di visualizzazione dell’albero del fascicolo del personale, 
				che consenta di avviare la procedura di esportazione dei file allegati ai documenti contenuti nel fascicolo e nei relativi sottofascicoli e inserti.
			</action>
		</release>

		<release version="4.12.1" date="2018-09-25">
			<action dev="tiommi" type="add" date="2018-09-25">
                Piccoli sviluppi corte costituzionale
				(*) Aggiunta label esplicativa su flag "pubblico" nei raccoglitori di tipo indice
                (*) Aggiunta label personalizzata su nuovo CC
                (*) Aggiunto pulsante per salvare direttamente come completato per la stampa
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-09-25">
				Nascosti i check di filtro su documenti 'annullati' o 'non annullati' in caso di stampa di una selezione di documenti. I filtri sull'annullamento
				vengono applicati solo nel caso in cui la stampa non derivi da una precedente selezione (costruzione della query in base ai filtri impostati
				sul form di stampa) (Task #16250).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-09-25">
				Migliorato il livello di errore (non FATALE) in caso di eccezione in fase di assegnazione di un documento (Task #16227).
			</action>
			<action dev="tiommi" type="update" date="2018-09-10">
				(*) Disabilitato il forceParse del widget js DatePicker.
				(*) Aggiunto un js per la gestione della chiusura degli showdoc-section in indici.
			</action>
		</release>
		
		<release version="4.12.0" date="2018-09-03">
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2018-08-31">
				Corretto bug nella procedura di annullamento di una fascicolazione massiva
			</action>
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2018-08-07">
				Corretto bug accesso in  delega in audit e bug per il quale i dati di delega rimanevano anche una volta rilasciati
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2018-07-30">
				Possibilità di configurare tramite property l'inibizione della protocollazione di una bozza che non abbia specificato
				il secondo livello di Classificazione.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2018-07-13">
				Aggiunto il campo Partita IVA sulle persone esterne in ACL per la gestione di ditte individuali (Task #15912).
			</action>
            <action dev="tiommi" type="add" date="2018-06-26">
                Aggiunta possibilità di scaricare watermark di copia conforme anche per le immagini convertite con FCA
            </action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-06-25">
				Corretto bug in applicazione del foglio di stile XSLT in preview di fatturePA in formato PDF su ambiente Windows (Task #15814).
			</action>
			<action dev="tiommi mbernardini" type="add" date="2018-06-25">
				Aggiunto modulo di audit delle azioni svolte dagli operatori (richiede configurazione sul broker e aggancio ad un database MongoDB).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2018-06-20">
				Definizione delle tipologie di font e relative dimensioni su editor TinyMCE.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-06-12">
				Corretto bug in visualizzazione del pulsante di assegnazione del numero di protocollo: Numero di protocollo assegnabile sui documenti
				in bozza e sui documenti non protocollati.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2018-06-07">
				Aggiunti i title alle etichette relative ai campi custom in showdoc.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2018-06-07">
				Aggiunte a formaAdapter la login e la matricola dell'utente reale (azione svolta in delega) per registrazione dell'audit applicativo.
			</action>
		</release>
		
		<release version="4.11.4" date="2018-06-01">
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-05-29">
				Abilitata la protocollazione di bozze prive di classificazione da pagina di modifica nel caso in cui è attiva la 
				property 'docClassifEreditabile' (Task #15585).
			</action>
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2018-05-25">
				Richiamato il refresh del raccoglitore di tipo indice dopo il salvataggio, per mostrare il corretto stato dei documenti
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2018-05-22">
				Aggiunti nuovi flag per la ricerca dei documenti in partenza in base ai file di notifica PEC
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-05-21">
				Corretto il template di modifica (e relativo salvataggio) di sottofascicoli custom (personale o studente) (Task #15226).
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2018-05-17">
				Aggiunta possibilità di ricerca sui file di notifica PEC per i doc. in partenza in query globale: 
				(*) Accettazione
				(*) Consegna
				(*) Avviso di non accettazione
				(*)	Avviso di non accettazione per virus
				(*)	Avviso di mancata consegna
				(*)	Avviso di mancata consegna per sup. tempo massimo
				(*)	Problema di sicurezza
				(*)	Avviso di mancata consegna per virus
				(*)	Errore
			</action>
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2018-05-17">
				Corretto l'import della modale per il rifiuto delle bozze in arrivo da PEC sui vari repertori
			</action>
			<action dev="mbernardini, tiommi" type="add" date="2018-05-10">
				Personalizzazione dei fogli di stile XSLT per le fatturePA:
				(*) Personalizzazione dei fogli di stile XSLT per ogni tipologia
				(*) Generazione di un PDF con Apache FOP invece che una pagina HTML
				(*) Aggiunta al PDF dei dati di segnatura
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2018-05-10">
				Introdotto nuovo pannello di controllo per la gestione delle deleghe in ACL
			</action>
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2018-04-19">
				Inserita property per inserire gli assegnatari CC direttamente con diritto di intervento
			</action>
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2018-04-19">
				Funzione che setta tutti completati per la stampa negli indici di ricerca (Corte)
			</action>
		</release>
		
		<release version="4.11.3" date="2018-04-18">
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-04-16">
				Corretta la costruzione della query di ricerca per SoginSAP (Task #14698).
			</action>
			<action dev="kveizi" type="add" date="2018-03-26">
				Aggiunto nella storia del documento anche l'operazione di transformazione della bozza in non protocollato. (Task #1309)
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2018-03-26">
				Abilitazione diritto in ACL per rimuovere una bozza in arrivo da PEC
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2018-03-26">
				Miglioramenti gestione PEC archiviate automaticamente:
				(*) Implementazione nuova funzionalità rigetta bozza PEC abilitata da property
				(*) Alla richiesta di rigetto della bozza si apre un popup in cui vengono richieste le motivazioni del rifiuto
				(*) Marca la bozza in arrivo come rigettata nello stato del documento
				(*) Prepara un doc. in partenza e gestisce l'invio della notifica di rifiuto via PEC
				(*) Gestita la ricerca (query globale) di documenti in partenza generati dalla richiesta di rifiuto di una bozza in arrivo da PEC
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2018-03-19">
				Aggiunto il pulsante per formattazione underline nella toolbar di TinyMCE
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2018-03-15">
				Inseriti due nuovi attributi per i repertori.xml per la non fascicolazione e la non cancellazione (Task #13640).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-03-14">
				Controllo su property 'repertorioInBozzaByDefault' fatto solo in fase di inserimento di documenti (Task #13987).
			</action>
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2018-03-13">
				Aggiustata la gestione della property disabilitaModificaInBozza:
				(*) Creata la funzionalità 'protocollaRight' che individua solamente se l'utente ha diritto di protocollazione sul documento.
				(*) Nello showDoc viene controllato se l'utente ha i diritti di protocollazione, ma non che la classificazione sia stata inserita.
				(*) Nel docEdit viene inserito il pulsante di protocollazione in ogni caso, ma è disabilitato se la classificazione non è stata ancora inserita.
			</action>
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2018-03-06">
				Rimossa data di default dal protocollo invio differito
				Aggiornata funzionalità copia nella clipboard del link del documento anche al fascicolo e al raccoglitore, più piccole implementazioni correttive
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2018-03-02">
				Aggiunta modalità di presa in carico di tipo "gruppo", basta un utente qualsiasi ad effettuare la presa in carico per tutto l'ufficio/ruolo
			</action>
		</release>

		<release version="4.11.2" date="2018-02-23">
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2018-02-23">
				Aggiornamento della query per doc in partenza di interoperabilità effettuati con invio multiplo 
			</action>
			<action dev="kveizi" type="fix" date="2018-02-21">
				Ricarica documento dopo visualizzazione warning per destinatario assente/malformato (Task #13849)
				L'aggiornamento del documento dopo la chiusura del pop-up warning fixed. 
			</action>
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2018-02-21">
				Aggiunto controllo per evitare un'eccezione se la visibilità da forzare con la property forzaVisibilitaUfficio=si non corrisponde ad un codice visibilità sensato.
			</action>
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2018-02-21">
				Corretti bug su visibilità forzata in caso di cambio RPA da pagina di showDoc e visualizzazione info.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-02-20">
				Corretti bug in caricamento delegante con utenti aventi la stessa login impostata come principale (prima login della lista).
			</action>
			<action dev="kveizi" type="fix" date="2018-02-16">
				L'inibizione del pulsante di Modifica nel menu di Azioni sul doc. per i casi quando l'unico pulsante disponibile quando si va in Modifica sia il pulsante "Abbandona".
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-02-15">
				Sostituito indexOf con lastIndexOf per problemi di caricamento di personalView interne alla directory 'rep_standard'.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2018-02-13">
				Possibilità di attivare la trasformazione doc. in Repertorio tramite DocEdit (Task #13450).
			</action>
			<action dev="kveizi" type="fix" date="2018-02-07">
			    Aggiunto il messaggio di conferma al termine dell'attività di upload del file repertori.xml e dei file di segnatura.xml dalla pagina di Amministrazione di Docway.(Task #4262)
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2018-02-02">
				Aggiunta possibilità di fare l'upload di archivi .zip. I file vengono decompressi e inseriti nel form di modifica come fosse stato fatto un upload multiplo
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-01-30">
				Corretto il controllo di attivazione del componente DragAndDrop su immagini nelle maschere di docEdit in caso di IWX disabilitato
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-01-29">
				Forzato il caricamento del componente DragAndDrop su checkin di files in caso di IWX disabilitato per l'utente.
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2018-01-23">
				Aggiunta possibilità di inserire un watermark di copia conforme per i documenti PDF o convertiti PDF.
			</action>
			<action dev="kveizi" type="fix" date="2018-01-19">
				Controllo che sia almeno un destinatario diretto (in To) prima della registrazione del documento in partenza (Task #13369)
				Validazione sul flag CC (Copia_conoscenza), non si puo salvare il documento nel caso quando tutti i destinatari sono flaggati in CC.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-01-19">
				Disabilitazione di vecchi tab del browser aperti sull'applicazione (solo l'ultimo aperto risulta attivo). Si evitano problemi derivanti da un 
				utilizzo in multischeda dell'applicazione. Può essere disabilitato tramite la property 'abilitaCheckClientWindowId' del file docway.properties. (Task #13376)
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2018-01-18">
				Aggiunta funzionalita per forzare la visibilita del documento in base all'uffico dell'RPA, configurabile da properties
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-01-17">
				Limitata la possibilità di lavorare in multischeda su singolo browser con DocWay. Disabilitati tutti i menù contestuali di apertura
				link in nuova scheda o finestra tramite Override del renderer su CommandLink (Task #13376).
			</action>
			<action dev="kveizi" type="fix" date="2018-01-11">
			  Validazione su i campi D.Model e DB per inserimento e modifica di caselle di posta di interoperabilita (Task #13325)
			  Nel caso di posta di interoperabilita (quando Interoperabilita=Si) questi due campi sono obligatori e devono essere compilati
			</action>
		</release>
		
		<release version="4.11.1" date="2018-01-11">
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2018-01-11">
				Trim di tutti i codici su formAdapters in ACL (Task #13342).
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2018-01-09">
				Aggiunta funzionalità per contrassegnare come letto una selezione di documenti dalla lista titoli, utilizzando la loadingbar. Attivabile da property.
			</action>
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2017-12-28">
				Corretto bug per inserimento repertori in bozza by default con property repertoriInBozzaByDefault=si
			</action>
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2017-12-20">
				Corretto bug che permetteva a chi non ha diritto di inserimento di documenti protocollabili di protocollare le bozze in caso di assegnazione.
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2017-12-19">
				Aggiunta property e implementato sistema per inibire la protocollazione di bozze di documenti in partenza se il documento contiene file in libro firma
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-12-19">
				Problema su selezione multipla di documenti (Task #13253): 
				(*) Impossibilità di deselezionare alcuni documenti una volta fatto il check su "Seleziona tutti"; 
				(*) Il comportamento indicato è corretto in caso di integrazione con Elasticsearch. 
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-12-14">
				Aggiunte nuove modalità di validazione su campi custom (Task #13224):
				(*) Controllo formale del valore inserito tramite regex;
				(*) Controllo sulla lunghezza del valore inserito (num. min e max di caratteri richiesti);
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2017-12-04">
				Sistemati diritti per effettuare Rigetta.
				Aggiunta nuova funzionalità Restituisci di tipo Reso e diversificata la storia dal Rigetta.
				Ripristinata possibilità di aggiungere PostIt in operazioni di tipo Reso.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2017-12-01">
				Aumentato il log di eventuali errori sulla lettura di risorse da parte del configuratore.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-12-01">
				Corretto bug in upload immagini relativi a workflow Bonita ver. 5 su archivio procedimenti.
			</action>
			<action dev="dpranteda" type="fix" date="2017-11-27">
				Modificata integrazione firma digitale tramite applet jnlp (problema troncamento url GET Internet Explorer)
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2017-11-27">
				Aggiunta una property per la gestione di tutti i fascicoli speciali anche in fascicolazione massiva e in ricerca fascicoli
			</action>
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2017-11-24">
				Sistemati i template per firma digitale tramite applet jnlp (problema doppia inclusione elemento jsf)
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2017-11-20">
				Aggiunta property in xdocway per avere i repertori checkati in bozza di default
			</action>
		</release>

		<release version="4.11.0" date="2017-11-09">
			<action dev="tiommi" type="fix" date="2017-11-08">
				Risolto problema all'invio telematico a più destinatari con property per l'invio di una sola PEC:
				(*) Ricollocati tutti i messaggi relativi all'invio multiplo in una sezione apposita
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-11-03">
				DragAndDrop su immagini in docEdit di documenti possibile solo se IWX disabilitato. Se si utilizza IWX ci sarebbero problemi nel caricamento
				dell'anteprima delle immagini caricate tramite DragAndDrop.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-11-03">
				Disattivato il caricamento files tramite IWX in caso di modifica rapida di documenti da raccoglitore di tipo
				indice per problemi di caricamento del componente: Viene utilizzato il modulo di upload files classico.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-11-03">
				Aggiunta assegnatari su casella di posta elettronica in ACL inibita a tutti gli utenti senza permessi
				di amministrazione della casella (Task #12943).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-11-03">
				Corretto vocabolario in campo "Protocollazione a cura di" su maschera di ricerca documenti (Task #12941).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-11-02">
				Corretto errore IWX in seguito a click su 'Copia Collegamento' su un documento (Task #12928).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-11-02">
				Corretto bug in upload file da edit rapido su raccoglitore di tipo Indice: Eliminati i commenti dal javascript di attivazione
				dell'upload DragAndDrop.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-10-19">
				Aggiunto check di notifica per CC su configurazione caselle PEC in ACL (Task #12848)
			</action>
			<action dev="tiommi" type="update" date="2017-10-17">
				Gestione fascicoli e raccoglitori in preview HomePage
				Implementata possibilità di configurare se avere la barra laterale del menù aperta di default o meno
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-10-12">
				Implementazione di azioni massive tramite stored procedure LUA (Task #8783).
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2017-10-12">
				Implementata la gestione di accesso delega (Task #11306). Prevede:
				PARTE PERSONALE (DOCWAY)
				(*) Menù di gestione deleghe (inserimento, modifica, eliminazione)
				(*) Interfaccia (css e labels) per distinzione login normale da delega
				(*) Menù di selezione deleghe attive e valide (query su persona_interna)
				(*) Swap degli utenti in sessione
				(*) Menù di rilascio delega
				PARTE ADMIN (ACL)
				(*) Nel form di modifica persona_interna parte di gestione delle deleghe
				(*) Visualizzazione delle deleghe in show di una persona_interna
				(*) Gestione dei diritti di delega sia personali che admin
				(*) Query di ricerca su campo "deleganti" delle persone interne
			</action>
		</release>

		<release version="4.10.2" date="2017-10-06">
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-10-02">
				Eliminati da DocWay i componenti swfupload (file upload tramite Flash Player) per problemi di compatibilità su nuove versioni di
				Firefox (e forse Chrome): Componente sostituito da iframe con upload classico o Drag and Drop.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-09-29">
				Corretto bug in recupero info di assegnazione/visto (Task #12739): Non è sufficiente verificare il
				nome della persona, occorre controllare anche l'ufficio (potrebbe essere stata aggiunta in CC la stessa persona più volte con associato
				l'ufficio di appartenenza o responsabilità).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-09-26">
				Corretto bug su template home di SoginSAP.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-09-18">
				Corretta la visualizzazione del fascicolo in caso di protocolli interni privi di RPAM (modifica a controlli in template
				showdoc@datiarchivio) (Task #12558).
			</action>
		</release>

		<release version="4.10.1" date="2017-09-18">
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2017-09-15">
				Visualizzazione dei campi customSelect1 e customSelect2 in showdoc di un documento solo se effettivamente abilitati da file di properties.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-09-14">
				Eliminati i campi customSelect1 e customSelect2 sui doc in partenza derivanti da 'Rispondi' o 'Inoltra' su
				protocolli in arrivo (Task #12669).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-09-14">
				Aggiornata la visualizzazione dei campi 'date' sul widget di caricamento form di Bonita5 (Task #12117).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-09-13">
				Ripristinata la versione 1.0.2 del configuratore per problemi su caricamento di property tomcat 'TREDI_CONF_ROOT' custom per applicazione
				in base a suffisso webapp.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-09-13">
				Abilitazione della modifica dei campi custom in caso di archivio settato come ReadOnly (la modifica dei campi custom viene concessa a tutti
				gli utenti che hanno la visibilità del documento).
			</action>
		</release>

		<release version="4.10.0" date="2017-09-05">
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-09-04">
				Controllato l'effettivo completamento del lookup sulla classificazione in caso di cambio classificazione su fascicolo o documenti (Task #12588).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-09-04">
				Migliorato l'aggiornamento di diritti di tipo 'ALFA' in ACL (Task #12554).
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2017-08-10">
				Implementata la logica e i template per l'inserimento dei documenti di repertorio in bozza
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2017-08-01">
				Implementata la logica di presa in carico sul documento:
				(*) Richiesta presa in carico
				(*) Accettazione presa in carico
				(*) Filtro sui documenti presi in carico (anche su singolo utente) o da prendere in carico
				(*) Modale di richiesta presa in carico
				(*) Modale status presa in carico rispetto a tutti gli incaricati
				(*) Status del documento relativo alla presa in carico
				(*) Storicizzazione delle operazioni di presa in carico
				(*) Vaschetta documenti da prendere in carico (da parte dell'utente loggato)
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2017-07-07">
				Corretto bug di assegnazione CC in docEditPartenza.
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2017-07-18">
				Miglioramento del PDF di aggregazione dei documenti del raccoglitore:
				(*) Inserito il numero di pagina anche nell'indice del pdf dei raccoglitori di indice.
				(*) Tradotto il plug-in di formattazione testuale TinyMCE in lingua italiana.
				(*) Introdotto campo "oggetto per la stampa" attivato tramite property, che consente una formattazione testuale anche all'oggetto da visualizzare nel PDF delle voci di indice.
				Fix vari ai raccoglitori d'indice:
				(*) Aggiornamento della voce di indice al salvataggio della preview tramite "Modifica rapida"
				(*) Mantenimento della scrollbar all'apertura/chiusura/salvataggio del popup di modifica
				(*) Mantenimento della scrollbar all'apertura/chiusura/salvataggio del popup di inserimento tramite url
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2017-07-07">
				Definizione dei CC sulle caselle di posta elettronica (sia archiviazione che interoperabilità) in ACL.
				La sezione "Responsabilità" è stata ampliata con la sezione "Assegnatari";
			</action>
			<action dev="dpranteda" type="add" date="2017-06-29">
				Integrazione applet firma versione 4.0 (JNLP).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-06-23">
				Aggiunti i filtri su nrecord in maschera di ricerca fascicoli.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-06-16">
				Possibilità di assegnazione di indirizzi PEC a ruoli in ACL (in questo modo e' possibile supportare l'invio telematico di documenti assegnati in RPA ad un ruolo) (Task #11299).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-06-14">
			 	Nuova gestione watermark di segnatura su file PDF firmati PADES (Task #11298).
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2017-06-12">
				Ulteriore miglioramento alle preview dei raccoglitori di tipo indice:
				(*) Classi css e toggle tramite ajax del fullscreen delle voci di indice;
				(*) Aggiunta property per applicazione automatica delle modifiche alle voci di indice (attivazione/disattivazione da file it.highwaytech.apps.xdocway.properties -> indiceRaccoglitori.autoApplyOrderChanges);
				(*) Mantenimento dello scroll nelle voci di inidice dopo qualsiasi chiamata ajax;
				(*) Miglioramento della visibilità del menù contestuale alle voci;
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-05-30">
				Integrazione Elasticsearch per gestione indici (attivazione/disattivazione da file it.highwaytech.broker.properties).
			</action>
		</release>

		<release version="4.9.5" date="2017-05-17">
			<action dev="tiommi" type="add" date="2017-05-04">
				Implementata la copia degli allegati da un altro documento
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2017-04-26">
				Implementata la shortcut nel menù delle voci di indice per settare il documento a "completato";
			</action>
			<action dev="tiommi" type="add" date="2017-04-21">
				Miglioramento alle preview dei raccoglitori di tipo indice:
				(*) Gestione multilivello delle voci dell'indice;
				(*) Ordinamento tramite drag and drop;
				(*) Differenti colorazioni sulle voci completate (distinzione con e senza allegati);
				(*) Anteprima del documento sempre visibile sulla parte destra del widget;
				(*) In cancellazione di una voce dall'indice impostata di default la cancellazione del documento dall'archivio;
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2017-04-05">
				Modifica di un raccoglitore possibile solo se il raccoglitore non risulta già chiuso.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-04-05">
				Corretto bug in apertura di lookup su campi custom da pagina di modifica di raccoglitori.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-04-04">
				Corretto problema derivante da doppio click su pulsante di protocollazione remota tramite comunicazione intraAOO (Task #11457).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="">
				Ottimizzata la query di ricerca dalla home di ACL in modo da migliorare le performance di esecuzione su eXtraWay (Task #11430).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2017-03-08">
				Sostituiti sul log di DocWay4 tutte gli errori in conversione dei dati con dei warning: Si tratta di conversioni richieste da componenti JSF che, in
				caso di fallimento, mostrano il dato non formattato.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-03-06">
				In generazione della distribuzione di un raccoglitore di tipo indice:
				(*) Aggiunta a tutti i documenti contenuti al suo interno (voci dell'indice) di eventuali CC specificati da file XML di definizione del raccoglitore di tipo Indice;
				(*) Impostazione di tutti i documenti contenuti al suo interno (voci dell'indice) come READ ONLY;
			</action>
		</release>

		<release version="4.9.4" date="2017-02-28">
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2017-02-27">
				Migliata l'interfaccia di generazione dell'aggregato di documenti inclusi all'interno di un raccoglitore di tipo Indice.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-02-22">
				Aggiunta servlet di controllo dello stack applicativo (DocWay4 -> DocWa4-service -> eXtraWay). Possibili risposte: OK in caso di stack
				funzionante, KO altrimenti. URL: http://HOST[:PORT]/DocWay4/stacktester?login=USERNAME[&amp;matricola=MATRICOLA]
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-02-22">
				Protocollazione massiva di documenti: Richiede l'attivazione della property 'protocollazioneMassivaSuSelezione' sul
				file it.highwaytech.apps.xdocway.properties.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-02-17">
				In caso di property 'visualizzaScarto=No' viene comunque visualizzato il campo scarto sul documento (Task #11114).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-02-17">
				Assegnazione massiva di una selezione di documenti ad un Operatore Incaricato da lista titoli.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2017-02-15">
				Disattivazione di tutti i diritti su DocWay (ad esclusione di annotazioni e aggiunta CC) per blocco vecchi archivi di Equitalia (Task #11085).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-02-14">
				Corretto bug in caricamento di fascicoli personalizzati (con campi custom) in baso di interfaccia fascicoli specifica
				per un cliente (es. sottodirectory sogin).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-02-14">
				Corretto bug in aggiornamento di documenti contenuti in raccoglitore di tipo Indice da preview del documento. Dopo l'aggiornamento del doc. non
				risultava possibile procedere con il checkout/checkin dei file allegati.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2017-02-09">
				Sostituzione del pulsante 'Importa da Sigico2' con il pulsante 'Importa da URL' che permette di caricare contenuto da un URL esterno a DocWay
				recuperato da una lista predefinita di siti web (Task #9335).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-02-07">
				In caso di cancellazione di immagini post conversione in PDF (property 'deleteImagesAfterPDF'), viene inibito l'invio telematico
				di protocolli in partenza fino al termine dell'operazione di conversione di tutte le immagini.
			</action>
		</release>

		<release version="4.9.3" date="2017-02-01">
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-01-24">
				Porting da DocWay3 dell'importazione di fascicoli in base a file excel (XLS) allegato ad un documento in arrivo (Task #9081).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-01-20">
				Aggiunto nuovo pulsante 'Stampa Indice'.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-01-17">
				Lo stato dei documenti caricati come voci dell'indice di un raccoglitore di tipo INDICE è settato di default a 'In lavorazione'.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-01-17">
				Possibilità di sostituire la generazione automatica della copertina di un raccoglitore di tipo INDICE con l'utilizzo del primo file (convertito in PDF)
				caricato sul primo nodo dell'indice (primo documento incluso nel raccoglitore).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-01-17">
				Corretto bug in AclCrawler nella costruzione delle query su mancanza di visualizzazione completa su repertori (Task #9337).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2017-01-13">
				Aggiunta la possibilità di modificare (aggiungere/rimuovere) i file associati a fatturePA passive (Task #9312). Richiede l'abilitazione
				della property 'fatturepa.editAttachments' sul file docway.properties.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2017-01-13">
				Corretto BUG in risposta da doc. in partenza con corpo mail: Registrazione del corpo della mail anche nel doc in arrivo generato (Task #9292).
				Lo stesso fix è stato applicato sulla generazione di doc. non protocollati da protocollo in partenza con corpo mail valorizzato.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2017-01-12">
				Aggiunta gestione account di ACL (xDams EC) a pacchetto standard di DocWay: Modificato campo ICO da text a select in pagina
				di modifica di un account (Task #9240).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-12-22">
				Porting della personalView 'ALBO' da DocWay3 (repertorio personalizzato).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-12-20">
				Corrette le pagine di destinazione dei pulsanti di inserimento da showdoc di fascicoli personalizzati (nuovo, ripeti nuovo, ecc.).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-12-20">
				Porting dei fascicoli degli studenti da DocWay3 (fascicoli speciali).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2016-12-16">
				Ripristinato il supporto a formati di classificazione differenti da R/D (configurazione disponibile su DocWay3) (Task #9136).
			</action>
			<action dev="abarducci" type="fix" date="2016-12-23">
				Corretta la formattazione in jsf della data delle decretazioni nella console APV che mostrava il giorno precedente a quello corretto.
			</action>
		</release>

		<release version="4.9.2" date="2016-12-15">
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-12-14">
				Ripristinato il caricamento dei titoli relativi a "Documenti non disponibili" (BUG segnalato sul Task #8914).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-12-14">
				Inibita la protocollazione di bozze in arrivo rifiutate da pagina di modifica del documento (Task #9123).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-12-14">
				In visualizzazione di documenti, corretto bug in visualizzazione degli assegnatari in caso di reso
				al protocollista (pulsante 'Rigetta').
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-12-13">
				Corretto bug in modifica di una casella di posta elettronica nel caso di utente non amministratore di ACL (Task #8648).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2016-12-13">
				Gestione delle restrizioni su aoo tramite extraquery su lookup (Task #8713).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-12-13">
				Corretti bug in inserimento/modifica di campi custom su multi-istanza di gruppo (Task #8713).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-12-09">
				In inserimento di documenti, corretto controllo di obbligatorietà sul campo 'allegato' in caso di inserimento di uno o più spazi (Task #9101).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2016-12-09">
				Spostati dal menù 'Nuovo' al menù 'Azioni sul doc.' i comandi 'Richiesta di pubblicazione' e 'Pubblica' riferiti alle
				rispettive funzionalità dell’Albo on-line (AOL).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-12-09">
				Aggiunto il pulsante 'Protocolla' alle azioni rapide su un documento.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-12-02">
				Rifiuto di bozze in arrivo (invio email al mittente, assegnazione a specifico RPA, fascicolazione).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-11-28">
				Aggiunto pulsante per lo scaricamento in formato ZIP di tutti gli allegati di un documento.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2016-11-28">
				In ACL, gestione "mailbox out" per le caselle di archiviazione (oltre che per le caselle PEC): Compilazione non obbigatoria, ma
				necessaria in caso di attivazione di specifiche funzioni sull'archiviatore (es. rifiuto email in base agli allegati contenuti).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2016-11-24">
				Modifiche al template di Richiesta Pubblicazione AOL:
				(*) Campo "Tipo documento" obbligatorio;
				(*) Controlli su date di Pubblicazione (data di inizio pubblicazione successiva alla data odierna, data di fine pubblicazione successiva alla data di inizio pubblicazione);
				(*) In modifica del documento di RAOL possibilità di variare l'indice di classificazione.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-10-13">
				Corretto bug (problema JSF) nel caricamento di una pagina di showdoc tramite 'reload()', se richiesto dopo la visualizzazione di una personalView gestita
				tramite sottodirectory su docway (es. fatturepa, rep_standard, ecc.) (Task #8674).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-10-05">
				Gestione di raccoglitori di tipo 'indice' (raccoglitori per i quali è definito un set di documenti da generare).
			</action>
		</release>

		<release version="4.9.1" date="2016-11-18">
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-11-08">
				Aggiornato IWX a ver. 3.0.11.0 e ver. 2.2.10r:
				(*) Supporto a dimensione massima dei file in upload.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-11-04">
				Comunicazione Intra-AOO: Protocollazione di un documento in arrivo su una differente AOO (selezione dell'RPA e protocollazione di un nuovo documento
				attraverso chiamate ai 3diWS). Richiede la configurazione della property 'intraAoo.codiciAmmAoo' (e di tutte le altre annesse) sul
				file it.highwaytech.apps.xdocway.properties.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-10-28">
				Ripristinato controllo su dimensione massima dell'allegato in upload di files.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-10-18">
				Corretto bug su encoding di caratteri speciali (es. accenti) in caso di filtro di autenticazione SQL.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2016-10-14">
				Gestito il forceLogin sul filtro di autenticazione SQL (SqlAuthenticationServlet).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-10-08">
				Corretto bug in visualizzazione dei flussi completati su Bonita 7.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-09-19">
				Corretto bug in visualizzazione del campo 'Stato Avanzamento' (SAL) di una fatturaPA (Task #8679).
			</action>
		</release>

		<release version="4.9.0" date="2016-09-13">
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2016-07-21">
				Aggiornato il componente javascript di upload tramite drag and drop di files da dropzone.js a jQuery fileUplaod (maggiore libertà su interfaccia utente).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-07-19">
				Integrazione nuova release IWX (con supporto a tutti i browser, ver. 3.x):
				(*) Possibilità di passare dalla ver. 2.x di IWX alla ver. 3.x e viceversa;
				(*) Necessaria configurazione del file docway.properties; Impostare 'iwx.legacyMode=false' e configurare i corretti valore per 'requiredVersionIWX' e 'currentVersionIWX'.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-07-15">
				Possibilità di attivare la gestione dei CC sui raccoglitori (inclusione dei CC anche su fascicoli e documenti inclusi nel raccoglitore). Richiede
				l'attivazione della property 'abilitaCCRaccoglitori' sul file it.highwaytech.apps.generic.properties.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-07-06">
				Corretto bug in svuotamento della password sulle caselle di posta elettronica e migliorata la visualizzazione del campo in modifica (Task #8373).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-07-04">
				Corretto bug in svuotamento dell'elenco di gestori di una casella di posta elettronica (Task #8347).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-06-27">
				Eliminato UPPERCASE sull'oggetto all'interno della sezione 'Dati del Documento' in showdoc.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-06-27">
				Possibilità di attivare lo scarto di un documento su singoli ruoli assegnatari del doc. stesso. Richiede l'attivazione della
				property 'abilitaScartoSingoloRuolo' sul file it.highwaytech.apps.xdocway.properties.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2016-06-24">
				Migliorato l’aspetto grafico dei campi di ricerca su assegnatari all'interno delle pagine di ricerca di documenti e fascicoli (passaggio
				da uffici/persone a ruoli e viceversa).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-06-23">
				Possibilità di sostituire la vaschetta 'Ruoli' con una tendina che mostra tutti i ruoli ricoperti dall'operatore e per ogni ruolo la cardinalità
				dei documenti assegnati. Richiede l'attivazione della property 'abilitaSplitVaschettaRuoli' sul file it.highwaytech.apps.xdocway.properties.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2016-06-21">
				In inserimento/modifica del responsabile delle caselle di posta elettronica aggiunta la visualizzazione di matricola, cod. ufficio, cod. ruolo come
				campi non modificabili (retrocompatibilità con vecchia gestione caselle interne all'AOO).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-06-21">
				Corretto bug in lookup responsabile in modifica di una casella di posta elettronica su ACL (Task #8260).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-06-17">
				Aggiunto un alert di conferma di generazione di un documento non protocollato tramite Drag And Drop di files da homepage di DocWay.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2016-06-17">
				Distinzione fra caselle di archiviazione ed interoperabilità in lista titoli e showdoc di caselle di posta elettronica in ACL. Richiede l'aggiornamento
				del file conf di acl e la rigenerazione dei titoli (Task #7049).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2016-06-16">
				Possibilità di definire l'archivio xdocway di default da utilizzare (se differente da xdocwaydoc). Richiede la configurazione
				della property 'xdocway.dbName.default' su docway.properties (Task #8100).
			</action>
		</release>

		<release version="4.8.0" date="2016-06-14">
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-06-13">
				Visualizzazione di un alert di errore in caso di problemi durante il salvataggio di files su eXtraWay (SWFUpload, IWX) (Task #8133).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2016-05-30">
				Costruzione dinamica (senza nome app predefinita) dell'URL di caricamento di files javascript relativi al locale (Task #8127).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2016-05-30">
				In ACL aggiunti i codici relativi al responsabile in visualizzazione di una casella di posta elettronica (Task #8120).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-05-30">
				Corretto bug nel riconoscimento del numero di protocollo da ricerca globale in altro a dx (Task #8119).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-05-27">
				Corretto bug in visualizzazione dell'ultima modifica nella storia di tutte le risorse (persone, strutture, ecc.) in ACL (Task #8113).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-05-25">
				Aggiunti filtri a vaschette custom: documenti letti/non letti, documenti scartati/non scartati (richiede l'abilitazione dei filtri su documenti
				letti/non letti, scartati/non scartati).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-05-23">
				Da maschera di ricerca dei documenti, possibilità di attivare i filtri su documenti letti/non letti, scartati/non scartati. Richiede l'attivazione
				della property 'abilitaFiltriDocNonLettiNonScartati' sul file 'it.highwaytech.apps.xdocway.properties'.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-05-19">
				Possibilità di visualizzare le info esplose sulla lista titoli di documenti. Richiede l'attivazione della property 'titles.info.expanded'
				sul file docway.properties.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2016-05-18">
				In caso di aggiornamento delle vaschette tramite pulsante 'refresh' viene forzato l'aggiornamento delle vaschette anche nel caso in cui il timeout di cache
				non sia trascorso.
			</action>
		</release>

		<release version="4.7.0" date="2016-05-18">
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-05-18">
				Corretto bug in modifica caselle di posta elettronica: Impossibile rimuovere la spunta di "Salvataggio allegati su documenti differenti".
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-05-17">
				Corretto bug in caricamento vocabolari in maschera di ricerca su campi extra dei fascicoli: Fornitore, Cod-SAP Fornitore.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-05-16">
				Visualizzazione dell'esito dell'operazione di inserimento documenti/fascicoli in raccoglitore (loadingbar con dettagli dell'attività) (Task #5292).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-05-13">
				Login a DocWay tramite Slider CAPTCHA anzichè classico pulsante di submit.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-05-13">
				Test di connessione alle mailbox definite sulle caselle di posta elettronica in ACL.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2016-05-10">
				La protocollazione di documenti in bozza è stata vincolata al permesso di modifica sul documento stesso.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-05-10">
				Corretto bug in verifica permessi su azione di rispondi/risposta/inoltra (Task #5256).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-05-05">
				Separazione delle caselle di interoperabilità e archiviazione (gestite tramite archiviatore) dall'information unit 'aoo'. Creata
				una nuova Infomation Unit 'casellaPostaElettronica'.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-04-28">
				Disallineamento query fra Docway4 e Docway3 in caso di fascicolazione di documenti in fascicoli speciali (Task #5211).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-04-28">
				Possibilità di registrare destinatari non vincolati (inserimento libero senza lookup in ACL) sui documenti in partenza. Richiede l'attivazione
				della property 'destinatariLiberi' nel file 'it.highwaytech.apps.xdocway.properties'.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-04-26">
				Corretta la mancata visualizzazione del campo 'Spesa' all'interno della sezione 'Altro' in showdoc di un Documento (Task #5205).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-04-26">
				Possibilità di assegnare più indirizzi PEC ad una struttura interna con selezione dell'indirizzo da utilizzare in
				fase di invio telematico di un documento con quella struttura in RPA
			</action>
		</release>

		<release version="4.6.3" date="2016-04-26">
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-04-15">
				Upload file tramite Drag And Drop (caricamento allegati in documenti, creazione di documenti non protocollati tramite upload di un file). Richiede la configurazione delle seguenti
				properties sul file 'it.highwaytech.apps.xdocway.properties': abilitaDragAndDropUploadFiles, abilitaDragAndDropCreateDocVarie, dragAndDrop.templateDoc.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-04-05">
				Possibilità di attivare lo scarto CC massivo di documenti assegnati ad una persona o su ruoli. Richiede la configurazione delle seguenti properties sul file 'it.highwaytech.apps.xdocway.properties':
				(*) 'abilitaScartoMassivoDocs', abilitazione dello scarto massivo di documenti da lista titoli (visualizzazione del pulsante) ('si', 'no' - Default = 'no');
				(*) 'scartoMassivoDocs.abilitaVisto', abilita il set del visto in caso di attivita' di scarto massivo di documenti da lista titoli ('si', 'no' - Default = 'si').
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-03-31">
				Pagina di login multiarchivio su DocWay. Per il funzionamento richiede la configurazione delle relative properties
				sul file it.highwaytech.apps.xdocway.properties ('multiarchLogin.mode' e correlate).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-03-29">
				Caricamento della homepage di DocWay personalizzata per singolo utente tramite 'Profilo Personale'. Richiede le seguenti properties attive sul file 'it.highwaytech.apps.xdocway.properties':
				(*) customUserHomePage, per il caricamento dei documenti recenti sull'homepage di docway;
				(*) abilitaHomePageDocWayCustom, per la definizione (da profilo personale di ogni utente) della tipologia di lista da caricare sulla homepage di docway.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-03-29">
				Formato della lista titoli (lista o tabella) personalizzata per singolo utente tramite definizione da 'Profilo Personale': Richiede l'attivazione della property 'titles.mode.switch.enabled'
				sul file docway.properties della webapp DocWay4.
			</action>
		</release>

		<release version="4.6.2" date="2016-03-21">
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-03-18">
				Possibilità di specificare una query custom (in formato eXtraWay) dalla pagina di ricerca globale di documenti. Richiede l'attivazione
				della property abilitaExtraQueryOnRicercaGlobale sul file it.highwaytech.apps.xdocway.properties (disattivata di default).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-03-18">
				Corretto bug in controllo delle ripetizioni su campo oggetto in modifica di un documento con oggetto non
				modificabile (Task #5009).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-03-17">
				Corretti bugs in focus di un campo input dopo un'azione di lookup (fix JavaScript):
				(*) Problema di focus su IE11;
				(*) Problema nel caso in cui il campo dopo il lookup sia readonly.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-03-17">
				Gestione del check di 'Controlla variazione nome ufficio/persona' in trasferimento RPA di un documento o selezione di documenti.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-03-16">
				Corretto bug in aggiornamento del nome ufficio/persona in trasferimento RPA di un fascicolo: check
				'Controlla variazione nome ufficio/persona' (Task #4956).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-03-09">
				Corretto escape del corpo dei messaggi di posta per il modulo 'Ricezione Posta' (Task #4910).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-03-04">
				Sincronizzazione utenti con DB di Bonita BPM in fase di login su DocWay. Registrazione utenti su Bonita con password recuperata
				da file di properties e identica per tutti gli utenti (accesso a Bonita Portal non consentito, se non per gli amministratori -
				autenticazione integrata fra DocWay e Bonita BPM tramite recupero del COOKIE di Sessione di Bonita).
			</action>
			<action dev="dpranteda" type="add" date="2016-02-22">
				Integrazione con Bonita7.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-02-12">
				Aggiunta la funzionalità di controllo del certificato di firma digitale su file P7M e PDF (firma PADES): Estrazione delle
				informazioni in esso contenuto in modalità OFFLINE.
			</action>
			<action dev="sstagni" type="add" date="2016-02-10">
				Definiti due nuovi tipi di campi custom in visualizzazione di documenti (solo showdoc, non previsti in inserimento/modifica):
				(*) tipo 'gmap' per la visualizzazione di mappe di google;
				(*) tipo 'html' per l'inclusione di codice html.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-02-08">
				Aggiunta la gestione dei campi custom ai repertori personalizzati (PersonalView).
			</action>
		</release>

		<release version="4.6.1" date="2016-02-04">
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2016-01-25">
				In stampa repertorio fascicoli, in caso di lookup su campo Proprietario sono stati esclusi i profili dai risultati ottenuti (ricerca delle sole persone interne).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2016-01-25">
				Migliorata la selezione delle opzioni di stampa del controllo di gestione (Task #4653):
				(*) In caso di selezione di 'Stampa mittenti per UOR' viene automaticamente settata la spunta su 'Stampa dettaglio per UOR' (altrimenti il flag sarebbe ignorato);
				(*) In caso di selezione di 'Stampa mittenti per protocollista' viene automaticamente settata la spunta su 'Stampa dettaglio per protocollista' (altrimenti il flag sarebbe ignorato).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2016-01-25">
				In caso di protocollazione di una bozza da pagina di modifica, invio del parametro '*sendMailRifInterni' in modo da forzare l'invio delle
				mail di notifica in caso di protocollazione di bozze (property protocollazioneBozzeInvioEmailNotifica attiva).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2015-12-22">
				Migliorato il messaggio di ritorno in caso di errore nel caricamento di una selezione documenti SCADUTA (su eXtraWay) da vaschette di DocWay. Segnalazione
				di errore 'File non trovato' che provocava il logout da DocWay.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2015-12-22">
				Aggiunta favicon all'applicazione DocWay.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2015-12-16">
				Ripristinata la visualizzazione di etichette personalizzate per 'Dati Attività' e 'Dati Personali' in visualizzazione
				di una persona esterna.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2015-12-11">
				Modificato il livello di errore da fatale a warning in caso di SQLException sulle pagine di ricerca di DocWay.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2015-12-11">
				Corretto bug in caricamento nuova immagine tramite IWX dopo un'attività di eliminazione pagine da tiff multipagina (sempre
				tramite IWX) (Task #4270)
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2015-12-10">
				Porting della personalView 'Contratti' da DocWay3 (repertorio personalizzato).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2015-12-10">
				Aggiunti i protocolli IMAP e IMAP-SSL alla configurazione delle mailbox per lo scaricamento posta tramite MailArchiver (sezione PEC in ACL).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2015-12-09">
				Applicato l'escape su tutti i campi di output di DocWay e ACL in modo da evitare HTML e Javascript Injection.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2015-12-03">
				Integrazione di IWX versione 2.2.6r:
				(*) Gestione multiriga in stampa segnatura e info (elenco CC con ritorni a capo);
				(*) Corretto bug in salvataggio delle preferenze di stampa (profilo personale).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2015-12-03">
				Corretto bug in invio dati fatture a NAV (casi di doppia invocazione dei WS di NAV) (Task #3547).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2015-12-03">
				Modificata chiamata alla funzione javascript di init di IWX per problemi di escape sul valore di customTupleName.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2015-12-02">
				Migliorato il controllo del formato numerico di valuta (decimali con punto) nei template di fatturePA attive/passive.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2015-12-02">
				Ripristinato il dialog di richiesta aggiunta/sovrascrittura CC in caso di lookup su voce di indice (Task #3747).
			</action>
		</release>

		<release version="4.6.0" date="2015-12-01">
			<action dev="abarducci" type="add" date="2015-11-30">
				Aggiunta delle console Decretazioni, Ordini e Fatture per APV.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2015-11-27">
				Rimosso dal progetto il componente server dei WS di SoginSAP per problemi di compatibilità e maggiore difficoltà di
				manutenzione in fase di installazione (la versione attualmente inclusa nel progetto non risulta funzionante neppure
				sul cliente, viene utilizzata per la chiamata la vecchia webapp 'SoginSAP').
				Occorre scaricare ed installare lo specifico modulo "SoginSAPDocWS".
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2015-11-25">
				Caricamento del file di properties di soginSAP (da url PrettyFaces) tramite modulo configuratore (riscontrato durante la verifica del Task #4289).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2015-11-23">
				Aggiunto un messaggio di warning nelle pagine di ricerca in ACL in caso di restrizioni parziali su anagrafica. Per restrizioni parziali si intende
				il fatto che un operatore sia privo di restrizioni su anagrafica interna ma non sull'esterna o viceversa. Richiede l'abilitazione dal file docway.properties
				(abilitaWarningSuRestrizioniParziali=si).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2015-11-18">
				Aggiunto un tema specifico per Equitalia in modo da facilitare il riconoscimento dell'archivio al quale è collegato l'operatore.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2015-11-16">
				Possibilità di definire dei livelli di visibilità personalizzabili tramite i quali esterndere quelli classici di DocWay:
				(*) I livelli custom devono essere definiti attraverso la property 'livelliRiservatezzaPersonalizzati' all'interno del file it.highwaytech.apps.generic.properties
				(*) Per completare la configurazione occorre seguire le istruzioni specificate all'interno del file di properties (completamento file dei diritti, etichette da utilizzare per le visibilità custom, ecc.)
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2015-11-16">
				Limitato (come da specifiche SdI) a 255 il numero di caratteri nella motivazione di rifiuto di una fatturaPA passiva.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add" date="2015-11-06">
				Gestione della motivazione di rifiuto di una fatturaPA attiva/passiva: notifiche di esito committente (EC) e notifiche
				di esito cedente (NE).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2015-10-29">
				Applicate le restrizioni su AOO in ricerche su anagrafica interna/esterna in modo da
				supportare installazioni multi-aoo con anagrafiche esterne non condivise (caso di archivi ACL accorpati in
				uno unico con conflitti su codici).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2015-10-27">
				Aggiunto cod_amm_aoo nel caricamento di rif esterni dal documento.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2015-10-26">
				Corretto bug in lookup su ruoli in rif interni: Non venivano filtrati i risultati in base all'AOO di appartenenza del documento/fascicolo.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2015-10-23">
				In caso di lookup su mittente/destinatario (inserimento di doc in arrivo/partenza), se si seleziona una persona esterna non deve essere possibile
				inserire una persona da lookup su firmatario/cortese attenzione. L'inserimento del firmatatario/cortese attenzione ha senso solo se è stata
				selezionata una struttura esterna come mittente/destinatario. (Task #3960)
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="update" date="2015-10-22">
				In ACL, anche per utenti privi di restrizioni sulla propria AOO, in fase di inserimento persone/strutture interne, profili, gruppi, ruoli o AOO
				non è possibile modifica i cod_amm e cod_aoo di default (in questo modo si evita un utilizzo potenzialmente "pericoloso" di ACL).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="fix" date="2015-10-22">
				Corretto bug in selezione di gruppo di diritti con nome duplicato su più archivi (es. Riservatezza) in inserimento/modifica/visaulizzazione
				di persone interne/profili.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add">
				In ACL possibilità di attivare, per gli utenti privi di restrizioni alla propria AOO, una select per selezionare l'AOO sulla quale
				filtrare i risultati delle ricerche in ACL (solo se attiva la configurazione di archiviaoo.xml).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add">
				Definizione dei gestori di caselle di archiviazione e interoperabilità in ACL (modifica di PEC):
				(*) Possibilità di specificare, per ogni casella, gli utenti che possono modificare i dati della casella stessa;
				(*) Sono stati definiti due livelli: "Titolare" e "Cambio Password". Un utente con assegnato il livello "Titolare" può modificare
				ogni dato relativo alla casella, mentre un utente con livello "Cambio Password" può solamente modificare lo username e la password da utilizzare
				per la connessione alla casella.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add">
				Aggiunto alle Smart Actions di un documento/fascicolo il pulsante di cambio proprietario ("Proprietario" sul documento e "Trasferisci"
				sul fascicolo).
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add">
				Eliminati tutti i riferimenti a broker.jar e common4.jar. Spostati i metodi chiamati in specifici JAR di utilities.
			</action>
			<action dev="aalberghini" type="add">
				Passaggio a Maven.
			</action>
			<action dev="mbernardini" type="add">
				Encoding dei contenuti (documenti xml) da ISO-8859-1 a UTF-8.
			</action>
		</release>

	</body>
</document>
